波子 BORIS出左新歌 快支持

🚹

無興趣聽
但之前無意中click左入去佢首3點幾 又幾好聽
算好有心機
不過太洗腦 唔敢再聽 聽左幾次成個星期個腦狂loop

啲音tune咁盡，依家阿豬阿狗都可以出歌。

條友 我負硬皮 垃圾尼

睇得出之後做過youtube 多人識做唔番普通工
結果高不成低不就 食屋企 一件垃圾

咁唔TUNE囉

人地屋企有錢你吹?

識野

尷尬左

波子都未尷尬你尷咩

手動負皮

人生污點

你on9 成名作黎

仲記唔記得佢唱完之後 王貽興講啲評語?

佢識閪評咩 最後咪又入圍
依個世界講民主架嘛 我地投佢入圍就入圍
d評審＝高官 小圈子

佢入圍唔係因為評判
佢同佢個fd 兩個評判都唔比佢地入
係佢地啲fans 禁like比佢地贏左個咩eye catching idol可以直入

我夠知喇 所以咪話民主囉
比全世界投票入圍先係架嘛

波仔

成就垃圾😂😂
可以一路廢冇問題

係友唔值得人比面

行撚開啦

佢家姐好正

0正評

支持波子哥哥

屌原來唔係笑波子來當我無講過

我一直都以為講緊笑波子

咪撚抄9我啦

香港出名既YOUTUBER既名都係咁上下
笑波子(春袋)
大J(撚)
屎來母

唔係性器官就屎尿屁

好靚仔

打手

依首先屈
屌柒婆

屌 講下條柒頭 去北海道條片 扮乜鳩一個人去 呃鳩啲觀眾 明明同個咩winsy去

講起*

去北海道條片點會同winsy去

你搞錯咋話

點解呢條友仲未收皮... 成日係到發明星夢

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你~

垃圾黎

推

照入圍 吹咩

死木咀 仲要吸毒

笑波子就支持呢條MK富二代就不了